美國做咩時單日新增12萬確診

又破咗個 linear trend 啦

你當蕭生流嫁？？

簡單講句
撐大個數
今次中國真係大家樂

邊到？

TVB : 美國增逾12萬宗新冠肺炎 累計逾68萬人染病2.3萬人死亡 2020-04-14 08:25

報定未來一星期？

希望真係會開支那拖
最怕完左疫情後其他國家繼續奶共
支共知依招work既話
下劑一定仲嚴重過今次

12萬係全球...

邊有12萬
26K咋WO

搵到唔到其他source, 只有TVB

TVB 邊信得過

國家開拖事少
試諗下你個處身個環境

TVB 放流料？

垃圾CCTVB 垃圾中既垃圾

報流料，好不安

投訴 見到標題嚇到我放晒d貨

睇美期就知無事啦

Tbb污名花美國 又唔見佢報大陸確診報得咁勤力

Fake newsCCTVB

you are fake news